[Cheshire] CLC討論區(10) 皇天擊殺辣殺CUBE

歡迎黎到CLC(CrystaL Clear)討論區！

「CLC」（씨엘씨）出道於2015年3月19日，初始成員5人(吳承姬、崔有真、張丞延、Sorn和張睿恩)，2016年2月加入新成員ELKIE(莊錠欣)及權恩彬。團名「CLC」為「CrystaL Clear」之縮寫，期許成員們能像水晶一樣永遠保持在潔淨、閃耀的模樣。CLC的粉絲為"Cheshire(쳇셔)"，因為CLC和Logo中貓咪樣式很相配與愛麗絲夢遊仙境裡面的Cheshire貓咪一樣都是一直微笑著的，而Cheshire亦有著Crystal的意思。CLC是繼2009年4minute之後，Cube娛樂相隔六年推出的女子團體，作為備受期待的Cube新人，被網友以「Cube Girls」稱呼，但實際上她們早就以「CLC」之名在弘大街頭多次進行表演，累積演出經驗之外也將街頭表演收入作幫助殘障兒童之用途。

CLC曾與B1A4及GOT7一起拍攝廣告，吳承姬參與師兄BEAST成員梁耀燮歌曲之featuring，所有成員也出演師姐G.NA的音樂錄影帶並參與該曲的舞台伴舞，吳承姬個人並出演師兄團BTOB的音樂錄影帶，而Sorn更加是「tvN K-POP獵星行動第一季」的優勝者，成員們於出道前就進行了相當多樣的活動。

成員簡介：

韓文名：오승희
英文名：Oh Seung Hee
中文名：吳承姬
國籍：南韓
隊內職務：主唱
生日：1995年10月10日
血型：A型
星座：天秤座
身高：163 CM
體重：49 KG
學歷： 首爾清潭中學
練習生年資：三年
代表水果：青蘋果

具備水準級的鋼琴演奏實力，也能作曲、作詞等，有成為製作人的潛能

個人經歷：
2012年於第一屆CUBE之星選拔大賽獲得「光州及全羅南道地區」冠軍
2013年以「CUBE Girls」名義與 BEAST 梁耀燮合唱《Perfume》
2013年出演BTOB《두 번째 고백 (2nd Confession)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2014年與BTOB 陸星材合唱tvN金土劇《九數少年》OST《궁금해
(Curious About You)》
2014年出演BTOB《울면 안 돼 (The Winter's Tale)》的MV
2016年出演JTBC新女團主唱競演節目《Girl Spirit》。

韓文名：최유진
英文名：Choi Yu Jin
中文名：崔有真
國籍：南韓
隊內職務：副唱、領舞
生日：1996年8月12日
血型：A型
星座：獅子座
身高：164 CM
體重：42 KG
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：四年
代表水果：士多啤梨

從小開始磨練充滿力量的舞蹈實力，與丞延是CLC的"Two Top Dancer"

個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演MBC人氣綜藝節目《真正的男人女軍特輯3》，並與其他女軍成員在MBC演藝大賞中奪得"最佳團隊合作獎" ，並在一部開場表演中參與演出
2016年出演Naver TVCast 網絡劇《惡夢老師》(客串)
2017年出演Naver TVCast 網絡劇《從明天開始我們》(主演之一)

韓文名：장승연
英文名：Chang Seung Yeon
中文名：張丞延
國籍：南韓
隊內職務：隊長、領唱、領舞
生日：1996年11月6日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：163 CM
體重：46 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：三年八個月
代表水果：橙

具備卓越的舞蹈實力、水準級的吉他演奏和魅力歌唱實力，有機智口才和豪爽性格的"藝能Idol"

個人經歷；
2012年客串出演MBC劇集《光與影》
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

泰文名：ชลนสร สัจจกุล
韓文名：손
英文名：Chonnasorn Sajakul (SORN)
國籍：泰國
隊內職務：副唱
生日：1996年11月18日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：164 CM
體重：48 KG
學歷：韓國肯特外語學校
練習生年資：兩年半
代表水果：西瓜

tvN《K-Pop獵星行動 第一季》優勝者，具備華麗舞蹈及出眾的歌唱實力，懂四種語言的全球性成員。兒時曾出演泰國電視劇集。

個人經歷：
2012年於tvN《K-Pop獵星行動 第一季》獲得冠軍，並加入CUBE Ent.作練習生
2012年以個人身份為G.NA《Because You Are The One》作feat
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

韓文名：장예은
英文名：Jang Yee Eun
中文名：張睿恩
國籍：南韓
隊內職務：Rapper
生日：1998年8月10日
血型：B型
星座：獅子座
身高：166 CM
體重：49 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：一年七個月
代表水果：番茄

具備水準級的英語和中文對話能力，有Rap Making的實力

個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演BEAST孫東雲首張日本迷利專輯歌曲《キミしか》的MV
2016年代言服裝品牌TBJ Nearby(與BTOB)

英文名：ELKIE Chong Ting Yan
中文名：莊錠欣
國籍：香港
隊內職務： 副唱
生日：1998年11月2日
血型： B型
星座：天蝎座
身高：163cm
體重：45kg
學歷：迦密柏雨中學
練習生年資：
代表水果：車厘子

隊內的「快樂病毒」

香港童星，2011年曾以香港少女組合Honey Bees出道。此外，亦參與過20多部TVB劇集拍攝及擔當兒童節目主持等。

個人經歷：
2016年2月25日，CLC官方SNS帳號公佈ELKIE新增為CLC第六名成員。
2016年3月3日，在Mnet《M! Countdown》舞台正式出道。
2016年，與BTOB旼赫、昌燮演唱TVN綜藝電視劇《話劇結束之後》的OST《연극이 끝난 후》。
2016年，出演BTOB《기도(I'll be your man)》的MV。

韓文名：권은빈
英文名：Kwon Eunbin
中文名：權恩彬
國籍：南韓
隊內職務：副唱、忙內
生日：2000年1月6日
血型：B型
星座：摩羯座
身高：167cm
體重：48kg
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：兩年
代表水果：檸檬

個人經歷：
2016年，參加Mnet「經紀公司大型企劃女團」新女團選拔／生存實境節目《PRODUCE 101》
2016年2月26日，CLC官方SNS帳號公佈權恩彬新增為CLC第七名成員。
2016年5月30日，在第四張迷利專輯傳媒Showcase上正式亮相。6月1日，在MBC MUSIC《SHOW CHAMPION》的舞台出道。

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《First Love》2015年3月19日

1.카페모카 주세요 (請給我摩卡咖啡)
2.Pepe
3.샤랄라 (Sharala)
4.첫사랑 (初戀)
5.창문을 열고 (打開窗戶)
CLC(씨엘씨) - Pepe MV

迷你二輯
《QUESTION》2015年5月28日

1. Hey Yo
2. 궁금해 (Like)
3. Lucky
4. 숨바꼭질 (捉迷藏)
5. 어쩌죠 (怎麼辦)
씨엘씨(CLC) - 궁금해 (Like)' MV

迷你三輯
《REFRESH》2016年2月29日

1. 예뻐지게(High Heels)
2. REFRESH
3. YAYA(Say ‘Bye’ to ‘Solo’)
4. 오빠친구 (偶吧朋友)
5. EIGHTEEN
CLC(씨엘씨) - '예뻐지게(High Heels)' MV

迷你四輯
《NU.CLEAR》2016年5月30日

1. 어느 별에서 왔니 (Whatplanet are you from?)
2. 아니야 (No oh oh)
3. 하나, 둘, 셋
4. Day by day
5. Dear my friend
6. 진작에
CLC(씨엘씨) - '아니야 (No oh oh)' MV

迷你五輯
《CRYSTYLE》2017年1月17日

1. Liar
2. 도깨비 (Hobgoblin)
3. Mistake
4. 미유미유(MeowMeow)
5. 말이야 (I mean that)
6. 눈물병 (Depression)
CLC(씨엘씨) - '도깨비(Hobgoblin)' MV

日本1st Mini Album
《High Heels》2016年4月13日

【収録曲】
1. ファーストラブ (First Love)
2. PEPE
3.クングメ (Like)
4. High Heels
5. I should be so lucky
High Heels（イェポジゲ）ver.Japanese

日本2nd Mini Album
《チャミスマ(Chamisma)》2016年7月27日

【収録曲】
1.チャミスマ (Chamisma)
2.スキドキ
3.Chocolate spice
4.1,2,3 (Japanese Version)
5.学園天国

數位單曲：
《Eighteen》2015年4月16日

其他歌曲:

G.NA首張英文數位專輯「Oui」(Sorn參與)
《Because You Are The One》2012年9月21日

Cube Voice Project (吳承姬參與)
《Perfume》2013年4月30日

PRODUCE 101 - 35 Girls 5 Concepts (權恩彬參與)
《Don't Matter》2016年3月19日

九數少年OST - 承姬&BTOB陸星材
《궁금해》 (Curious About You) 2014年9月25日

MV

Smart Uniforms廣告歌《Family》-與B1A4、GOT7
2014年11月25日

MV

網路電視劇《ChocoBank》OST
《두근두근 러브》2016年2月15日

話劇結束之後OST - ELKIE&BTOB昌燮(Feat. BTOB旼赫)
《연극이 끝난 후》 2016年7月4日

아이돌보컬리그 – 걸스피릿(GIRL SPIRIT) EPISODE 06
金保亨 (SPICA), 承姬
《엄마》 2016年8月24日

2016 UNITED CUBE PROJECT PART.1-與泫雅、張賢勝、BTOB、盧志勛、Pentagon
《Special Christmas》2016年12月16日

CLC官方Twitter專頁

CLC官方Daum Cafe專頁

CLC官方Youtube帳號

CLC官方Fackbook專頁

CLC官方微博

CLC日本官方Twitter專頁

CLC日本官方Fan Club網站

CUBE JAPAN OFFICIAL FANCLUB YOUTUBE

鎮post之寶

每日一 CUBE
你今日屌咗未呀?

"its our fault"

留名

早晨

DLLMCFH CUBE

好耐無上水 新post留名

早抖

新post

有真清話唔想開post，係唔係脫飯既先兆…

乜撚野呀 清

咪屈我好喎 車傻鐵粉黎

要脫應該一早走晒
剩底既係趕極都唔走既車傻

脫飯留名

放心絕對冇可能

隔離post都見到你喎清

Hello

我都見到你喎

你好

無所謂既

大 和 解 ！ ！ SUPER ！

新人留名

又用得幾好

"CLC의 클라이밍 도전기 대공개!" [해시태그 큐브 #CUBE] 45회 예고

攀石

咩post名

正

真真咁瘦 攀唔攀到架

如果呀肥攀............

安全帶 斷

攀石牆 塌

XX都會上樹

但諗都諗到佢攀唔上

想聽咩歌就留comment

點左首學友

루피 路飛

［img]

伸左手

新post留名

推

少左好多人講野

快d R話題啦清 靠你喇

kcon D-23

你睇d車傻
幾咁興奮幾咁雀躍

星期5又有LIVE睇啦 好興奮呀

PK逢二五禁止OT呀！！

同腦細講囉
: 我警告你呀 唔好俾我二五OT呀(其他日子OT補返數...)

返埋星期六囉, 我平日都係用呢招早走遲到

入嚟探饅碎留名

2017 dream concert

估下今次又幾早出場

紅地毯表演

場地保安開幕表演

有得去已經好好啦...一陣又.................

冇事既,kcon都有得去

幾日後就轉左第二團

嗱 ...

烏鴉口

dream con應該無事嘅
但如果萬一真係...
CLC真係散得

單飛仲紅啦好似係

茅人嗡相

Cafe連睇嘅權限都無...

打歌服

果然慳家

冇活動，何來有餘錢買新衫 ...

著打歌服出街

執cube掉出黎d衫著

車傻係咪應該去搞d捐衫活動

明明我買左好多靚衫比佢 不過佢硬係慳家唔捨得著

原來嗰日精靈裝左一大袋衫話唔要係你送咖 佢叫我扔哂佢 我見唔好嘥 攞左去返工著
利申係cube做清潔

女裝

男裝黎架 果袋係我唔要既衫 我叫我錠bb翻公司問下有無人要 佢話比左個清潔工😑

😂😂😂

本公主真絲啦
自貼

乜水呀 對腳仲幼過傻真

P得太過份

嗱...依幅真係
少少犯規

難分真與假

有冇諗過去睇骨科？

笑死 個大腿同小腿比例

屌你笑咗

關心痴線佬由你我做起

今日又有Producsorn睇~
做車傻好幸福喔

陣間一合埋眼就睇到mission Clear

有肥野 仲唔一日爆post

唔影下半身就無事

下半身正呀

大家ready暗黑推post法未😎

希望唔好走音

第一眼睇左做PTGF

今日完全感覺唔到OT嘅氣息

你睇到既.....即係你個腦諗緊既

咩人諗咩野

希望肥野rap歌

一陣Chatroom ⋯⋯

除左20號個正式表演
三日都有活動

多謝KCON 多謝MENT

連續三日有相睇 是何等幸福的事

覺得身為車傻非常幸福

승희 랩하세요

勁喎CLC出現次數最多

橫掂都無嘢做
響日本出多啲Function等無時間去shopping洗錢

我唔信3日都唔鼠出去shopping

日本女團CLC

仲有十幾分鐘就開始直播啦

準時收工

準備開始啦喂

「啊同事你過一過黎丫，有野要你幫手。」

終於收到啊B張卡 買左成個月先收到

開始啦

guest黎live先出左去
好唔專業!

好難得可以聽到英文

垃圾公司連delay都唔識攪

個個都問肥姬幾時黎
唔係佢就7了

好撚慘呀
幫佢set野啦屌

「肥姬召喚」
邊位巴打

今日可能跟到LIVE啦,可以LIVE屌CUBE

首首都唱三分一

叫咩名

肥姬掛住響chatroom...

版權

唔可以唱曬 唱曬要俾版權費

垃圾CUBE

仲食緊野

唔關公司事

響廁所食

又唔洗比錢睇 就咁cover都計版權？？

係，官營電台都要跟架

busking要比錢

唔小心起左mokei巴打底

youtube live都當電台

睇個身都知係邊個啦 肥姬

兩樣唔同😅

公仔遮唔哂呀

屌搞vlive算啦

chatroom好多叫肥姬rap

好過乜都冇
Btw依家幾奇怪

月巴做咩唔講英文

阿喪做乜勁

sorn=翻譯員

肥野每次轉音我都緊張埋一份

me too

兩個又響到扮恩彬

肥姬把聲...

月巴：「Rap左喇 心息未呀」

背住唱高音

對住咪唱我諗爆晒音都似

RAP神

掂

Liar

Tears Bottle

辛苦難唱唔係藉口呀......

幾百人睇佢地2個發呆

唱左tears bottle

屌有啲撚屌點TT

啲心彈到勁快

我部iPad 即刻hang機

paper hearts

加時⚽️

加時dead air

飲歌

嘩個轉音 毛管動L

sornhee

兩個坐響到鳩up

咁就完左了

Sorn話自己冇乜機會唱歌俾我地聽

我果下心裡面即刻屌左出聲

唔撚屌得架

挑機出出面開post唔該

討論返CLC喇

我見到都笑左一聲
心諗：唔係要嗌交嘛？

其依家頭三集講咗咁多經歷，歌仔都唱過下

呀喪都話自己唔知下次講乜好

係時候邀請.......

叫精靈黎一齊吃放
叫睿B忙內上黎打機直播

5.27"入學禮"

fm

올림픽홀뮤즈라이브

希望坐得滿

都係清純look最正

嚇得我
仲以為播mission clear

P到我好幼

有野讚今鋪

好正呀

P到搵左好耐都搵唔到肥姬 平時一眼睇到

減肥成功

真係恭喜晒我呀 好耐未咁瘦過

好想飛過去睇

點解唔去呀

但係IU上候補果首已經係3週歷史..(因為係先行曲) 唔贏好正常啊 （佢呢首歌已經係2週前人歌 showchamp度贏過
而palette係因為仲係首週所以未計名次..?
所以咪比左laboum囉
幾有正能量啊希望clc係出道3年內都會有一個一位....(?)

呢d旁門左道買一位既事點會覺得係正能量？

佢撚有錢

未見有檔 睇住cut先

CLC 몸매 관리 비결은 '이것' 때문! [해시태그 큐브] 45회

헬시퀸 승연, 알고보니 '구멍' 등극? [해시태그 큐브] 45회

CLC 광고 찍다? 광고주분들 연락주세요~! [해시태그 큐브] 45회

執D舊衫去賣囉

肥肥係健身房果然只係負責睇

呀真好犯規

[quote]未見有檔 睇住cut先

CLC 몸매 관리 비결은 '이것' 때문! [해시태그 큐브] 45회

阿肥睇人做運動減肥

佢三個好fit

人地教練黎

真•眼看手勿動

睇人做運動,可以消耗卡路里(好似係)

keepfat 教練

好過佢連去都唔去既 吸下汗味

佢真係做我怕啲健身器材支撐唔住⋯⋯

一起身又有野睇 真幸福

全部彎曬

其實我連肥姫會做運動個畫面都想像唔到

CLC做gym
正呀！

吳承姬除外

肥野對腳至少蹲三餅

主力練下身
瘋狂跑步深蹲

B?

又去邊玩呀

從來唔會諗係去做嘢

呀丞

yeah

170429 CUBE TV 해시태그 CLC.ts (2.12GB)

해시태그큐브 45회 CLC CUT

等放工返去睇

屌今日放5點

落堂再睇多次

似坐緊ktx

呀真舉鐵果陣條S line

真真sexy

咁阿肥舉鐵咩line

粗體S

錄左金賽綸ig live

不過都好濛

金賽綸

3個阿B最老
不過去左邊玩,又搭飛機,應該有排玩

阿B都有最老嘅時候⋯⋯

Sosad

靜

唔好淨係回icon呃我入黎啦

冇野慘得過同仆街親戚食飯

貼下gif囉咁

我真

你同有真清人型蜈蚣？

真真好健康
運動嘅女仔最正

有人中槍

你兩個就真係成日人型蜈蚣

死垃圾獌

朗尼on99屌佢老母

嗱 唔好拉我落水
我一心向真真

TVB有EIKIE
影一影左佢

想問有無人睇TVB ，有影elkie 丞同家姐

咩黎

了左大家心願啦

有班老鬼唱緊歌

上節目啦

咩黎?

咁都算係上TVB節目?

家燕媽媽果個老餅歌曲50強

同係韓國上節目冇咩分別呀 都係陪坐

幾秒

韓國都冇上過大台綜藝添
一黎香港就上了

好過冇

拿！綜藝呀！！死心未呀！

好撚開心呀！

要上wiki 加番今次個綜藝

參與身份：觀眾

炸炸淋衝去改wiki先

笑左.....

做咩番去聽老歌

探恩師香港李秀滿

帶埋丞延去聽都算唔話得

丞懵個樣心諗: 做緊乜

無SHOW錢計

點解成件事會越諗越柒... 媽呀

出鏡好 出鏡好

違和感越黎越強

呀丞上鏡了

邊個教你咁影

唔係你揸機架咩

唔好意思 今次係我揸機

可以上大台既綜藝 CLC係唔係要紅啦?????????

係
亞洲天團指日可待

大台TVB

全團成員去晒拍三線劇

愛．回家

如果CLC要拍劇，套劇會叫咩名？

看更追兇

愛．看門

肥姬嗰集就叫: 減肥計劃

嘩屌 我驚打破親情做左全球最長壽節目

愛 · 守家

淨計依個topic要做成千幾集啦都

全職看更

終於解釋到點解黎香港
原來上TVB

每集都有唔同誤會阻礙肥姬減肥

4:17

感覺好奇怪

阿丞仲要望左鏡頭一下
媽呀

pro.

係練習室練得多

識搵鏡頭

仲要有案件重演

如果俾丞懵睇返...
其他人響宿舍會唔會無限恥笑

唔敢再睇系列

忍唔住要入一入黎睇個gif

放上twitter流傳千古

有無人可以將阿丞望鏡頭個陣P個墨鏡SWAG

仲要慢動作

深夜一負皮 ...

求人不如自己來
劣改

高手
其實我仲整緊

第一屆車傻GIF圖MEME大賽

可以拎去Cafe貼堂了

我諗佢地都唔記得自己上左香港大台嘅鏡

加首the next episode bgm就perfect池

網上面果D 係最尾放慢同背景變黑白???

鄧 燈 燈凳燈 燈凳燈

唔識咁高難度

諗緊點搞

忙完上黎留個名
終於得閒可以追翻之前未睇既野
btw一上黎就見到tbb仲係舊歌

邊位巴絲咁有心係Cafe po咗TVB

大叔ace

應該係大概咁???

tripleH melon not in 首小時點贊500都無

真係玩鳩泫雅

似喇似喇

個MV乜事
好搞笑

其實推返tm出黎都得啦
但人地大公司想棒師弟
子團都有綜藝上，就CLC無

TM呀！！！ 屌你CUBE
CLC綜藝呀！

全盛時期，泫雅可以身兼幾多團

搞笑？

殺人偷野跳樓

應該係笑佢on9

踩曬界了...

我第一個反應係做乜鬼野
玩d犯罪feel嘅style幾時俾人抨擊

跟住又夾硬加埋性感情節

越睇張圖越好笑 點算

有冇三倍速拍手狂loop版

鳩整 ...太快會睇唔清

最頂唔順係edawn膠袋笠頭果幕

要loop到幾時

咁睇啦饅碎清，若果變左memes既話對CLC絕對係好事黎

推一推先

玩完gif 又冇咩野好推

星期二

又到pro刁喪

今集會有邊位嘉賓出場呢？

𦏵日走勻全港 睇唔瑜

訓啦
聽日唔洗做野呀？

唔洗早起

新人留名

有真世界第一

做咩咁傻呀

真真

新人

今晚topic係art

About Art

呀喪show佢自己 d design出黎

RIP

您地唔好再心心眼我老婆

冇活動冇綜藝都推到po
俾d掌聲自己

崔有真！崔有真！

有真清終於有情敵

我 唔 怕

推po

搵睿B同啊B夾住啊肥係咩玩法

我真係好鍾意有真架
願意折壽20年

洗唔洗呀清

好有誠意咁喎

我真好有魅力

減你廿年命當車傻入會費

講笑

唔洗呀??

我折21年都得

願意25年

我而家即刻跳樓

您地都係假膠
得我係真心

我出名認真撚唔玩假膠

竟然質疑我對真真嘅心
百分百絕對真心的
本命真

我信架一定信啦

廿年做入會費，再折三十年同崔有真清係埋一齊

好毒

無影到下半身無事

腳絲寧願自己唔入鏡

崩口人忌崩口碗 自己知自己事

歡迎黎到車傻9upFF區

連schedule 都要ff出黎

點解可以咁得閒

我仲忙過佢

唔洗講到咁白...

退休都忙過佢

提提各位記得睇普刁喪

睇埋你果份

食花生食到飽左

創團式座位表
會有幾多人入場呢

5分鐘

仲未返到屋企 吹水吹耐左

手機啦絲

後面張hhh poster

開頭又無聲

星期五會係邊個做guest呢

Triple H promotion time

屌入隧道轉哂圈

睡魔急call

頂住呀清

你老味錦上路

一提art就諗起痛苦往事⋯⋯

利申：中學修視藝

art既野我識條毛

D畫同公仔又幾有趣
自己油

遲咗睇添
得2百幾人睇緊
聲畫唔同步係我問題
定個直播本身問題

我都係唔同步

你地仲睇緊？

啱啱睇完

仲有4集 點捱

下集有guest?

好似係

有GUEST但無話題都好悶喎

又唱下歌囉

咁慘

原來紅色報紙hk01都有報導Elkie呀丞上tvb
雖然係紅底但報導呢D新聞仲多同詳盡過毒果

CLC 係冇官方Instagram
Sosad...

HK01記者你好 我係吳承姬對腳

HK01記者你好 我係崔有真

記者你好

舉鐵ok?

運動嘅女仔...

係不過啲人仲以為係真野

包佢過萬人睇

特別嘉賓：肥野

高糖到你

咪比肥野食

揸機果位應該係肥野黎....

影完相之後盤野就交俾肥姬消滅左

其實呢盒係剩番既
肥已經食左9盒

真真deadlift

今日娛記唔係呀睿

咁快玩完？

留意到學友巴講完跳樓就無上水

真真
Btw再加餅上去我驚佢舉唔起整親
就咁拎條鐵舉下算喇

已經離我地而去了

星期一同星期日
好似係

琴日直頭無播

-2

娛樂新聞都俾人CUT

咁都負皮😑

可能有行程呢

🤦🏻‍♂️

咁少點夠我主人食

留返兩舊用黎敷腳

我食埋我驚餓親佢

笑到成架小巴望住我

親口講過幾次都冇人理
係咪因為個ig仲多啲人睇

但開fake ig條友又真係繼續update
去report佢先

記得佢之前好似已經澄清 仲改過名
繼續update幫你谷人氣咪好囉 唔洗report呀

嗚呀！！！！

但唔明點解唔註明係fans page
利申: 無follow 已report

😭

難得有人幫手宣傳 算數啦

去啲公海post打撈佢啦
由罵戰post到花生post都有佢個名

u花心

尋晚睇罵戰post碌碌下都見到學友巴

常出現

花心

成日同麟伯狗咬狗

做乜鳩

做乜係咁起我底😑

屌你個回覆
亂馬

錠欣個維基...
驚喜觀眾演出

邊個改 認左佢啦

唔起都唔知你係絲

驚喜觀眾 媽呀

萬歲你真係好得閒

做埋嘉賓 笑4

唔係我

學友絲

不嬲都自稱小妹😒

禁兩下就有

彩蛋CLC

好柒啊啊啊啊啊

SWAG

我同牙B同埋定B情比金堅

我有錠b夠了

跳樓都制

睿B

睿B快點出來吧

不再睿嬸

改果個係咪有mon post

未必既

都話我地出名架啦

上位了

Idol未上位 fans先上

頂

呱

秒熄

車傻很可憐,要睇呢D解悶

捱到十秒果啲真係真男人黎

我睇曬

服裝幾有心

睇開有真老婆豬您突然俾啲咁既野我睇

對CLC隻舞嘅熱誠

Miss you呀真真
綜藝呀.........................

巴打可以考慮去睇mission clear

最好睇嘅綜藝

話說岩岩睇twitter見到有個人站(肥姬嘅autumn duck )響到集資遲下fm嘅大米應援
諗緊好唔好支持埋一份

集啦

再唔係呢度集資送一個去

幾有趣喎

點送

係咪真係送 話哂第一個fm

不過cube無講比唔比做應援

到宜家淨係見到肥姬站有搞..(無Follow其他站 )
團站唔見

服裝幾似你老婆丫

好仆街

點都要有一個帶頭搞嘅...
好過冇人講

件野係似我老婆著果件嘅
BB鬼怪真

睇個網站都好多款式揀 咁當然唔同價錢啦...
但係我地個post都唔係好多人...
btw 如果搞 我支持

送咩野食俾月巴好

忽然又多個負皮
誰偷偷留下負皮...

Sor撳錯

-3

多謝曬

講笑 唔係我

有人入黎禁,代表關心

走勻港九pish

咁早

我唔係好知道cube點搞呢d
但係武林的話email問下，基本上ok比你做（呢類簡單的應援）

如果真係想搞好樂意幫手

深夜push

貢夜

Ho Lun chur

me dou ho chur

睇黎要send email問
岩岩入btob官咖見佢地3月初個fm都無出notice講화환呢d

原來舊年出過

[[공지]] CLC 서포트 신청 관련 안내

- 콘서트, 공식 팬미팅 서포트는 화환만 가능하며 기부가 가능한 물품들만 사전 신청팀에 한해 진행 합니다. (쌀,사료,우유,연탄,계란 등등)

第一次팬미팅 俾送就得啦

cancel 收到reply話場地太窄擺唔到

咁快Bam鳩咗...

幫埋fans慳錢

唉...

笑左

一日未死都有得笑自己做傻車傻

究竟
全盛時期，做車傻可以有幾傻有幾柒？

沒有最傻
只有更傻
有名叫車傻傻架嘛

肥姫係咪已經無第二啲衫著
著黎著去都係V領鬆身

自己知自己事啦

佢著鬆身係好襯佢style既

肥姫衣櫃示意圖

肥夫子

sosad

傷心一推

btob 714港con

開arena....vip$2380

可以請CLC做保安嗎

貴到

係咪學校禮堂攪FM咋?
有咁細咩

23x個位

學校禮堂邊止咁細

坐唔坐滿先係重點

有冇2百幾個車傻

求其係社區會堂攪個算啦

cpu禮堂啦

可能壓軸尾場玩埋掟包

米牌都冇得搞

畫面感浮哂出黎

掟完事後7個自己執返

鬆身都可以唔至一件既
不過我諗唔係個個都可以
冇工開都有錢去旅行

唔爭氣咁笑左

家姐呢個表情好有啊肥feel

差少少以為自己入錯post

btob未去到2380呢個價位吧

其實唔係多數放場外咩
難道真係細到咁

最平680 仲貴過防彈

懶囉

係都要搞既話
可能會係佢地自己搬

繼保安，搬運工都做埋

幾時clc黎香港
starhall都好

+回帶
頭先先睇完第一集101s2
cube就咁掉兩條仔出黎
係咪諗住訓練個筆都慳埋

但佢兩個好高人氣.......

好大囉

又未睇後面
淨睇評價個part黎講
有啲失禮feel
不過獌碎都未訓

咁先慘 高人氣但係入咗cube
cube連五邊形都未搞掂
好似素妍咁上埋up3
都未有得出道

睇波琴晚

路係自己揀既

早晨
個po 推得咁快嘅

近期又被眼尖的粉絲發現CUBE TV上更新了「2016年 BEAST The Beautiful Show」重播時段，被網友笑稱「CUBE根本是恐怖情人 硬要糾纏不放」「人都離開了還要消費」
我愛H團

捨得放手未

辣殺

宋萬歲地頭 松島

咁版權係佢既 唔通播clc咩

戀愛了

好靚呀

今晚嘉賓打孖上

有我錠睇就唔訓教了

두키

應該好熱鬧

見到圖都覺得嘈

旅行後記分享

等陣搵人留言
問佢地大台綜藝出演感受

可以打廣東話了

已經估到會點答啦
好開心可以出演tvb大熱既綜藝節目，多謝珍姐，多謝樂小姐，多謝監製，家燕媽媽

笑死 洗唔洗多謝埋Paco同小美

有冇人一陣要OT

me要遲15分鐘

黎喇黎喇

呀丞件衫又係老是常出現

推得好快

去街睇唔到live

即場化妝

講化妝
返去睇返先

呀丞幾可愛

問幾多人睇緊

kiss...........

小弟

sorn: we exercise everyday..

Marry me Seungyeon

睿黨 出來吧

精靈長期望實個mon

盡量回覆留言

咁就又完一集

我乜都講齊架喇。。。。。

我都有...

唔是睿嬸佢地係唔會出黎的

睿B瘋狂覆留言

SeungyeonElkie

呀睿鍾意eighteen

獌碎d韓文

not me la

我先唔用呢d字體同加心心

仲要叫언니

睇返replay見到阿丞上粉拍得好大力
咁樣拍法唔洗上胭脂塊面都已經有血色

언니

萬歲언니

你叫我언니...你都係

炒咗車

萬歲누나

講呢啲

刷存在

睿黨

不嬲真絲

早晨一推

陰公豬 等左兩個半月既3萬won會員package

3만원!

果位清脫飯未?

笑死

肥站站主

站主脫飯GG

明知會員少仲要又貴又慢又敷衍

粉紅團既飯 自製既package 比cube有誠意N倍

唉 垃撚圾公司

笑4😂

淨係想收錢 收到幾多得幾多

散開一張張想點呀

疏
CUBE公司啱啱冇曬釘

200蚊港紙收到啲咁嘅嘢
俾我都脫飯 拎200蚊去食左佢好過

連登車傻係趕極都唔會走
買垃圾都會好開心

不如問飯店拎相自製好過

因為車傻係傻架嘛

肥姬要出黎慰fans 了...

High five

呢張貼紙都值好幾十

車傻唔會用價值黎衡量

要揾相架鑲起

用咩做咁值錢

可能係CLC親手包

普刁喪 Ep6 星期五先Live

推啊

最後三集 拖慢黎做

星期二好似係總統選舉日

係喎

好掛住我老婆

who

有真

做咩又FF我老婆係你老婆

您唔好再FF啦
如果唔係車傻都無面俾，捉您入青山

又FF我老婆係你地老婆

又爭 笑4

你地訓醒未

推po手法層出不窮

59message 30email 多人搵到

姼清

老婆

話時話有中字

貢古咩

正喎

有人整字幕 紅了

利申 真毒

滾！

丫屌

真真老婆

...

-4 我唔想解釋咁多

出番去啦光頭仔

做乜事

我鍾意老婆笑到腰果樣個樣

咩叫笑到腰果

腰果眼既樣

對一世都得

樣樣都好滴骰

你地係咁po真真
咩企圖

「你地班人FF完未呀 」

老婆唔使怕，老公我係度

「乜水呀」

好撚有趣

快彈起來吧CLC

成班友響到FF

咪就係

wayne rooney out

成堆FF 得我講真話

留力呀 清

留左喇？

各位早晨

食屎啦屌你老味呀屎波0 and cube

肥 & 真

才
才女喪

唔知佢兩個相差幾磅

真x2=肥

真真宇宙第一

月巴企係有真隔離真係...

我要去韓國做痴漢

肥肥宇宙第一肥

冷靜d呀清

講起痴漢...就諗起.....

入黎加一加油先

你想講果幅相

兩個變態

「轉wallpaper未？」

娛記睿

有我份

轉行把啦

🙄🙄🙄😫

精靈搞緊QnA
有野快問

問咗幾時CB

我都有....應該成村人問

真正想問果d都係問唔出口

MISSION CLEAR幾時播

唔好玩啦清

睇咗啦
你未睇咩

問下拎左手機未?

廿分鐘內百鳩幾個comment
終於開始覆了

真係無野好問
我想知既野同佢傾電話果陣已經問哂

樓上有傻佬

問佢睇緊咩韓劇
屌,好行貨

問是不是
永遠都不會再見到清純可愛造型CLC

繼續問

問埋d 9hea問題
應該問clc幾時拍電視劇

佢唔係題題答架 太多題太detail

好似係

順便幫師兄BTOB宣傳 高招好波
即係睇先

呢個係我就應該問clc幾時有綜藝

不過可能係扮問暗踩，冇劇拍冇綜藝

有無見到承姬언니減肥

都話答埋d行貨問題架啦

問到咁深入咁老尷一定唔鬼答

唔通答你
係呀無野做 公司無job俾

cube有名

有矛翻譯

精靈好似係話入CUBE係命運嘅安排

命運在你手.....

我仲問左vlive....係咪每次直播都要公司批 想睇你地多d....

好明顯 佢飛左呢條

:點解入CUBE嘅？
:依個係命運

辛苦曬喇...

點解入CUBE咁傻豬嘅？

命運就算顛沛流離
命運就算曲折離奇
命運就算恐嚇著你做人沒趣味
別流淚心酸更不應捨棄
我願能一生永遠陪伴你

詳細版
:韓國有好多間公司wor，有無話點解會去in cube呀？定其實其他你都有試過呀？
: 呢個係命運呀～ 其他公司街頭面試都試過既，但係我相信cube所以就去左cube啦

問佢聽開咩歌，鍾唔鍾意歌神張學友？
比佢飛左

thanks

希望精靈無信錯人

in cube we trust

yeah

迷cube黨

永續cube

精靈入cube嗰陣仲有beast
宜家cube?

仲有淫雅

除左英文個句，有冇翻譯？

有3人beast
好似係

有無泰語翻譯

同上次一樣

真真呢？

依次係Elkie 自己個update po
真真都未up野

希望真真快d up

哦
到時問佢會唔會考慮異地戀

其實係想問佢地韓文對答既翻譯

用韓文留comment好d ...
英文會有難度

夏天cb仲用hobgoblin concept既話.........我真係死比你睇

Ig 果度..
有留言問問題 ...

好柒

起碼要tag個fancafe俾人知啦...

有無兄弟姊妹教我韓文呢句點問
信唔過Google大神

下次cb大家會話，上次hobgoblin concept個次咪幾好

唔洗問啦 我同傻真已經異地戀ing

上面成班FF佬

真真老婆同我講應該就快update
益下你地

兄弟們
病向淺中醫

有真老婆琴晚係我身邊攬住我肚腩睏

Neway 入面CLC隻lucky 個mv係davichi 黎嘅

沒有最...只有更...

係 ...次次點都係Davichi
我同d fd第一次睇都以為點錯
Btw2月頭去Neway有得點Hobgoblin
好正

我老婆應承得我一定會up

盡國民責任嘅真真

大選投票日

好多有真痴線佬

已唱

一定要跳埋同solo rap

No oh oh pepe 都唱哂

竟然有No ohoh
我上次得果三首咋

嘩 呢到成班都痴線...

肥姫part完美配合

davichi d囡囡好正(高果個)

Cool媽呢唷 打啊哥衣傻唷

迷真黨

欸！

終於放工
跑步前一推

其實開頭我係因為elkie先留意clc
但發現左老婆之外
不能自拔

點FF都好
請繼續支持CLC

出嚟隻揪ok?

CB後吸Fans

睇完嗰集流行經典50強直頭覺得CLC已走花路

好事黎吖綜藝曝光率又高咗

高左0.0001%

笑到我

留名睇

腳絲d圖係有水準

不了
車傻同車傻邊有恩怨吖 最多癡下手啫

又係集眾卿家智慧嘅時候

咩po名好

有真是大家的

表情 match

皇天CUBE擊殺傻撚車傻

反殺...

CUBE 反殺車傻

嘩頂

離cube la ho ma

諗緊topic

FF 下又40頁 比D掌聲自己

P走左幾多斤肉